網站如出以下情況是否被 hack？

如網站連結無故彈左去另一網址呢個情況係咪被 hack？

例如入連登個網址但去左唔關事既網頁，呢個情況係被 hack 定係有其它問題？

Reset browser setting